# Відповідь на питання:

Деструктуризація це синтактична можливість поділу складної структури на прості частини. Це дозволяє створити більш зрозумілий та простіший код шляхом отримання менших фрагментів з масивів чи об'єктів. 